孫楊用禁藥，係咪想話俾全世界知蚑那賤種係東亞病夫唔係東亞病毒?

想話俾世界知，中國人响禁藥發展呢個大舞台上，已取得非凡嘅成就，世界要對中國尊重

支那製藥技術落後，可以研發無禁既新藥啫.........

禁藥只有用得聰明同蠢

田徑 睇下美國
俄羅斯就全運動員都用